女神鍾意左個player好耐, 今日唔覺意望到佢地whatsapp對話

player: 好似send左張唔知咩相

女神: you're soooooo ripped!!!!!

明明迷戀左佢好耐, 而家開到聲咒佢死(rip)

係咪即係有機可上馬?

俾著我即刻攬一攬安慰吓佢

但佢睇落唔似有唔開心

冇是咁的 重作

死咗人仲要笑笑口？

收皮啦毒撚 唔好鐘個頭落去 會後悔

真係有機會？